精神病有冇樣睇？

其實係有，有d人懵下懵下，眼神痴痴呆呆，空空洞洞/有d眼球係咁轉，又瞪到異常地大

例如：我

你照鏡

你都得

精神病人有咩特徵？

例如：唔出聲，眼神恐怖

你睇查查就知啦.....

瞪到異常地大 <--成日對住個mon眼干就會咁

冇，仲可以好靚仔

我